**奈史密斯篮球名人纪念堂**（）位于[美国](../Page/美国.md "wikilink")[马萨诸塞州](../Page/马萨诸塞州.md "wikilink")[斯普林菲尔德](../Page/斯普林菲尔德_\(马萨诸塞州\).md "wikilink")，以纪念为[篮球运动作出卓越贡献的球员](../Page/篮球.md "wikilink")、教练、裁判及其他貢獻者，又或者是特殊的球隊。成立于1959年，冠加的人名是为了纪念篮球发明人[詹姆斯·奈史密斯](../Page/詹姆斯·奈史密斯.md "wikilink")。

## 分類與資格

入選籃球名人堂目前的分類有五種：

  - 教練－目前共有86位
  - 具有貢獻者－目前共有58位
  - 球員－目前共有149位
  - 裁判－目前共有13位
  - 球隊－目前共有8隊

少數人以球員和教練身分同時入選，目前有、[藍尼·威肯斯和](../Page/藍尼·威肯斯.md "wikilink")[比爾·夏曼這三位](../Page/比爾·夏曼.md "wikilink")。球員的入選資格是必須完全退休滿三年以上且勝利貢獻上超過50，而教練跟裁判則是分為兩種，須完全退休五年以上，或是執教或執法已達二十五年的現役教練或裁判方可獲得入選資格，具貢獻者則無特別的相關規範。

## 教練

<table>
<colgroup>
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 40%" />
<col style="width: 50%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>入选年份</p></th>
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>生涯成就</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p><a href="../Page/福格·艾倫.md" title="wikilink">福格·艾倫</a>（Phog Allen）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p><a href="../Page/克利福德·卡爾森.md" title="wikilink">克利福德·卡爾森</a>（Clifford Carlson）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>（Walter Meanwell）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ernest Blood</p></td>
<td><p>Ernest Blood}}（{{tsl|en|Ernest Blood</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Frank Keaney</p></td>
<td><p>Frank Keaney}}（{{tsl|en|Frank Keaney</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ward Lambert</p></td>
<td><p>Ward Lambert}}（{{tsl|en|Ward Lambert</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|George Keogan</p></td>
<td><p>George Keogan}}（{{tsl|en|George Keogan</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lenny Sachs</p></td>
<td><p>Lenny Sachs}}（{{tsl|en|Lenny Sachs</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1964年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ken Loeffler</p></td>
<td><p>Ken Loeffler}}（{{tsl|en|Ken Loeffler</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1965年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Howard Hobson</p></td>
<td><p>Howard Hobson}}（{{tsl|en|Howard Hobson</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1966年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Everett Dean</p></td>
<td><p>Everett Dean}}（{{tsl|en|Everett Dean</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1968年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Howard Cann</p></td>
<td><p>Howard Cann}}（{{tsl|en|Howard Cann</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1968年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Slats Gill</p></td>
<td><p>Slats Gill}}（{{tsl|en|Slats Gill</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1968年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Doggie Julian</p></td>
<td><p>Doggie Julian}}（{{tsl|en|Doggie Julian</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1969年</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿諾·奧拜克.md" title="wikilink">阿諾·奧拜克</a>（<a href="../Page/阿诺·奥尔巴赫.md" title="wikilink">Red Auerbach</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1969年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Henry Iba</p></td>
<td><p>Henry Iba}}（{{tsl|en|Henry Iba</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1969年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Adolph Rupp</p></td>
<td><p>Adolph Rupp}}（{{tsl|en|Adolph Rupp</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1970年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ben Carnevale</p></td>
<td><p>Ben Carnevale}}（{{tsl|en|Ben Carnevale</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1972年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Edgar Diddle</p></td>
<td><p>Edgar Diddle}}（{{tsl|en|Edgar Diddle</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1973年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bruce Drake</p></td>
<td><p>Bruce Drake}}（{{tsl|en|Bruce Drake</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1973年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Dutch Lonborg</p></td>
<td><p>Dutch Lonborg}}（{{tsl|en|Dutch Lonborg</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1973年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Wooden</p></td>
<td><p>John Wooden}}（{{tsl|en|John Wooden</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1976年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Harry Litwack</p></td>
<td><p>Harry Litwack}}（{{tsl|en|Harry Litwack</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1977年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Frank McGuire</p></td>
<td><p>Frank McGuire}}（{{tsl|en|Frank McGuire</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1979年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Sam Barry</p></td>
<td><p>Sam Barry}}（{{tsl|en|Sam Barry</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1979年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Eddie Hickey</p></td>
<td><p>Eddie Hickey}}（{{tsl|en|Eddie Hickey</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1979年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ray Meyer</p></td>
<td><p>Ray Meyer}}（{{tsl|en|Ray Meyer</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1980年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Everett Shelton</p></td>
<td><p>Everett Shelton}}（{{tsl|en|Everett Shelton</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1981年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Arad McCutchan</p></td>
<td><p>Arad McCutchan}}（{{tsl|en|Arad McCutchan</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1982年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Everett Case</p></td>
<td><p>Everett Case}}（{{tsl|en|Everett Case</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1982年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Clarence Gaines</p></td>
<td><p>Clarence Gaines}}（{{tsl|en|Clarence Gaines</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1983年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Dean Smith</p></td>
<td><p>Dean Smith}}（{{tsl|en|Dean Smith</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1984年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Jack Gardner</p></td>
<td><p>Jack Gardner}}（{{tsl|en|Jack Gardner (basketball)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1985年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Harold Anderson</p></td>
<td><p>Harold Anderson}}（{{tsl|en|Harold Anderson</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1985年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Marv Harshman</p></td>
<td><p>Marv Harshman}}（{{tsl|en|Marv Harshman</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1985年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Margaret Wade</p></td>
<td><p>Margaret Wade}}（{{tsl|en|Margaret Wade (basketball coach)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1986年</p></td>
<td><p><a href="../Page/里德·霍爾茲曼.md" title="wikilink">里德·霍爾茲曼</a>（<a href="../Page/里德·霍尔兹曼.md" title="wikilink">Red Holzman</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1986年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Fred Taylor</p></td>
<td><p>Fred Taylor}}（{{tsl|en|Fred Taylor (basketball, born 1924)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1986年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Stan Watts</p></td>
<td><p>Stan Watts}}（{{tsl|en|Stan Watts</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1988年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ralph Miller</p></td>
<td><p>Ralph Miller}}（{{tsl|en|Ralph Miller</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1991年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bob Knight</p></td>
<td><p>Bob Knight}}（{{tsl|en|Bob Knight</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1992年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lou Carnesecca</p></td>
<td><p>Lou Carnesecca}}（{{tsl|en|Lou Carnesecca</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1992年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Al McGuire</p></td>
<td><p>Al McGuire}}（{{tsl|en|Al McGuire</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1992年</p></td>
<td><p><a href="../Page/傑克·拉姆齊.md" title="wikilink">傑克·拉姆齊</a>（<a href="../Page/傑克·拉姆齊.md" title="wikilink">Jack Ramsay</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1992年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Phil Woolpert</p></td>
<td><p>Phil Woolpert}}（{{tsl|en|Phil Woolpert</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1994年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Denny Crum</p></td>
<td><p>Denny Crum}}（{{tsl|en|Denny Crum</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1994年</p></td>
<td><p><a href="../Page/查克·戴利.md" title="wikilink">查克·戴利</a>（<a href="../Page/查克·戴利.md" title="wikilink">Chuck Daly</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1994年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Cesare Rubini</p></td>
<td><p>Cesare Rubini}}（{{tsl|en|Cesare Rubini</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1995年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Alexander Gomelsky</p></td>
<td><p>Alexander Gomelsky}}（{{tsl|en|Alexander Gomelsky</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1995年</p></td>
<td><p><a href="../Page/約翰·庫達爾.md" title="wikilink">約翰·庫達爾</a>（<a href="../Page/约翰·库达尔.md" title="wikilink">John Kundla</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1997年</p></td>
<td><p><a href="../Page/Pete_Carri.md" title="wikilink">Pete Carri</a>（{{tsl|en|Pete Carril</p></td>
<td><p>Pete Carril}}）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1997年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Antonio Díaz-Miguel</p></td>
<td><p>Antonio Díaz-Miguel}}（{{tsl|en|Antonio Díaz-Miguel</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1997年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Don Haskins</p></td>
<td><p>Don Haskins}}（{{tsl|en|Don Haskins</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1998年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Jody Conradt</p></td>
<td><p>Jody Conradt}}（{{tsl|en|Jody Conradt</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1998年</p></td>
<td><p><a href="../Page/亞歷克斯·漢納姆.md" title="wikilink">亞歷克斯·漢納姆</a>（<a href="../Page/亚历克斯·汉纳姆.md" title="wikilink">Alex Hannum</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1998年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Aleksandar Nikolić</p></td>
<td><p>Aleksandar Nikolić}}（{{tsl|en|Aleksandar Nikolić</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1998年</p></td>
<td><p><a href="../Page/藍尼·威肯斯.md" title="wikilink">藍尼·威肯斯</a>（<a href="../Page/兰尼·威尔肯斯.md" title="wikilink">Lenny Wilkens</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1999年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Billie Moore</p></td>
<td><p>Billie Moore}}（{{tsl|en|Billie Moore</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1999年</p></td>
<td><p><a href="../Page/約翰·湯普森.md" title="wikilink">John Thompson</a>（{{tsl|en|John Thompson (basketball)</p></td>
<td><p>John Thompson}}）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2000年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Pat Summitt</p></td>
<td><p>Pat Summitt}}（{{tsl|en|Pat Summitt</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2000年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Morgan Wootten</p></td>
<td><p>Morgan Wootten}}（{{tsl|en|Morgan Wootten</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2001年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Chaney</p></td>
<td><p>John Chaney}}（{{tsl|en|John Chaney (basketball, born 1932)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2001年</p></td>
<td><p><a href="../Page/邁克·沙舍夫斯基.md" title="wikilink">邁克·沙舍夫斯基</a>（<a href="../Page/迈克·沙舍夫斯基.md" title="wikilink">Mike Krzyzewski</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2002年</p></td>
<td><p><a href="../Page/拉里·布朗.md" title="wikilink">賴瑞·布朗</a>（<a href="../Page/拉里·布朗.md" title="wikilink">Larry Brown</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2002年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lute Olson</p></td>
<td><p>Lute Olson}}（{{tsl|en|Lute Olson</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2002年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Kay Yow</p></td>
<td><p>Kay Yow}}（{{tsl|en|Kay Yow</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Leon Barmore</p></td>
<td><p>Leon Barmore}}（{{tsl|en|Leon Barmore</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2004年</p></td>
<td><p><a href="../Page/比爾·夏曼.md" title="wikilink">比爾·夏曼</a>（<a href="../Page/比尔·沙尔曼.md" title="wikilink">Bill Sharman</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2005年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Jim Boeheim</p></td>
<td><p>Jim Boeheim}}（{{tsl|en|Jim Boeheim</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2005年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Jim Calhoun</p></td>
<td><p>Jim Calhoun}}（{{tsl|en|Jim Calhoun</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2005年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Sue Gunter</p></td>
<td><p>Sue Gunter}}（{{tsl|en|Sue Gunter</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Geno Auriemma</p></td>
<td><p>Geno Auriemma}}（{{tsl|en|Geno Auriemma</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Sandro Gamba</p></td>
<td><p>Sandro Gamba}}（{{tsl|en|Sandro Gamba</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Van Chancellor</p></td>
<td><p>Van Chancellor}}（{{tsl|en|Van Chancellor</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Pedro Ferrándiz</p></td>
<td><p>Pedro Ferrándiz}}（{{tsl|en|Pedro Ferrándiz</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p><a href="../Page/菲爾·傑克森.md" title="wikilink">菲爾·傑克森</a>（<a href="../Page/菲尔·杰克逊.md" title="wikilink">Phil Jackson</a>）</p></td>
<td><p>11x<a href="../Page/NBA总冠军.md" title="wikilink">NBA總冠軍</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p><a href="../Page/米爾科·諾沃塞爾.md" title="wikilink">米爾科·諾沃塞爾</a>（<a href="../Page/米尔科·诺沃塞尔.md" title="wikilink">Mirko Novosel</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Roy Williams</p></td>
<td><p>Roy Williams}}（{{tsl|en|Roy Williams (coach)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2008年</p></td>
<td><p><a href="../Page/帕特·萊利.md" title="wikilink">帕特·萊利</a>（<a href="../Page/帕特·莱利.md" title="wikilink">Pat Riley</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2008年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Cathy Rush</p></td>
<td><p>Cathy Rush}}（{{tsl|en|Cathy Rush</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2009年</p></td>
<td><p><a href="../Page/傑里·斯隆.md" title="wikilink">傑里·斯隆</a>（<a href="../Page/傑里·斯隆.md" title="wikilink">Jerry Sloan</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2009年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|C. Vivian Stringer</p></td>
<td><p>C. Vivian Stringer}}（{{tsl|en|C. Vivian Stringer</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bob Hurley</p></td>
<td><p>Bob Hurley}}（{{tsl|en|Bob Hurley</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Herb Magee</p></td>
<td><p>Herb Magee}}（{{tsl|en|Herb Magee</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Tara VanDerveer</p></td>
<td><p>Tara VanDerveer}}（{{tsl|en|Tara VanDerveer</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Tex Winter</p></td>
<td><p>Tex Winter}}（{{tsl|en|Tex Winter</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lidia Alexeyeva</p></td>
<td><p>Lidia Alexeyeva}}（{{tsl|en|Lidia Alexeyeva</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐·尼尔森.md" title="wikilink">唐·尼尔森</a>（<a href="../Page/唐·尼尔森.md" title="wikilink">Don Nelson</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Rick Pitino</p></td>
<td><p>Rick Pitino}}（{{tsl|en|Rick Pitino</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p><a href="../Page/蓋伊·劉易斯.md" title="wikilink">Guy Lewis</a>（<a href="../Page/蓋伊·劉易斯.md" title="wikilink">Guy Lewis</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Jerry Tarkanian</p></td>
<td><p>Jerry Tarkanian}}（{{tsl|en|Jerry Tarkanian</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Sylvia Hatchell</p></td>
<td><p>Sylvia Hatchell}}（{{tsl|en|Sylvia Hatchell</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Nolan Richardson</p></td>
<td><p>Nolan Richardson}}（{{tsl|en|Nolan Richardson</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Gary Williams</p></td>
<td><p>Gary Williams}}（{{tsl|en|Gary Williams</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bob Leonard</p></td>
<td><p>Bob Leonard}}（{{tsl|en|Bob Leonard</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Calipari</p></td>
<td><p>John Calipari}}（{{tsl|en|John Calipari</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lindsay Gaze</p></td>
<td><p>Lindsay Gaze}}（{{tsl|en|Lindsay Gaze</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p><a href="../Page/汤姆·海因索恩.md" title="wikilink">汤姆·海因索恩</a>（<a href="../Page/汤姆·海因索恩.md" title="wikilink">Tom Heinsohn</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2016年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Tom Izzo</p></td>
<td><p>Tom Izzo}}（{{tsl|en|Tom Izzo</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2016年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John McLendon</p></td>
<td><p>John McLendon}}（{{tsl|en|John McLendon</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2017年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2017年</p></td>
<td><p>Muffet McGraw</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2017年</p></td>
<td><p>Bill Self</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p>Charles Driesell</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 具有貢獻者

<table>
<colgroup>
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 40%" />
<col style="width: 50%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>入选年份</p></th>
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>生涯成就</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Luther Gulick</p></td>
<td><p>Luther Gulick}}（{{tsl|en|Luther Gulick (physician)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Edward J. Hickox</p></td>
<td><p>Edward J. Hickox}}（{{tsl|en|Edward J. Hickox</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ralph Morgan</p></td>
<td><p>Ralph Morgan}}（{{tsl|en|Ralph Morgan (basketball)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p><a href="../Page/詹姆士·奈史密斯.md" title="wikilink">詹姆士·奈史密斯</a>（<a href="../Page/詹姆斯·奈史密斯.md" title="wikilink">James Naismith</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Harold Olsen</p></td>
<td><p>Harold Olsen}}（{{tsl|en|Harold Olsen</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Amos Alonzo Stagg</p></td>
<td><p>Amos Alonzo Stagg}}（{{tsl|en|Amos Alonzo Stagg</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Oswald Tower</p></td>
<td><p>Oswald Tower}}（{{tsl|en|Oswald Tower</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|H. V. Porter</p></td>
<td><p>H. V. Porter}}（{{tsl|en|H. V. Porter</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John O'Brien</p></td>
<td><p>John O'Brien}}（{{tsl|en|John O'Brien (basketball)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Arthur Schabinger</p></td>
<td><p>Arthur Schabinger}}（{{tsl|en|Arthur Schabinger</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Arthur Trester</p></td>
<td><p>Arthur Trester}}（{{tsl|en|Arthur Trester</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1962年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Frank Morgenweck</p></td>
<td><p>Frank Morgenweck}}（{{tsl|en|Frank Morgenweck</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1962年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lynn St. John</p></td>
<td><p>Lynn St. John}}（{{tsl|en|Lynn St. John</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1963年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|William Reid</p></td>
<td><p>William Reid}}（{{tsl|en|William Reid (basketball)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1964年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Bunn</p></td>
<td><p>John Bunn}}（{{tsl|en|John Bunn</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1964年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ned Irish</p></td>
<td><p>Ned Irish}}（{{tsl|en|Ned Irish</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1964年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Renato William Jones</p></td>
<td><p>Renato William Jones}}（{{tsl|en|Renato William Jones</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1965年</p></td>
<td><p><a href="../Page/沃尔特·布朗.md" title="wikilink">沃尔特·布朗</a>（<a href="../Page/沃尔特·布朗.md" title="wikilink">Walter A. Brown</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1965年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Tony Hinkle</p></td>
<td><p>Tony Hinkle}}（{{tsl|en|Tony Hinkle</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1965年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bill Mokray</p></td>
<td><p>Bill Mokray}}（{{tsl|en|Bill Mokray</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1968年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Clair Bee</p></td>
<td><p>Clair Bee}}（{{tsl|en|Clair Bee</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1969年</p></td>
<td><p><a href="../Page/查尔斯·泰勒.md" title="wikilink">Chuck Taylor</a>（{{tsl|en|Chuck Taylor (salesman)</p></td>
<td><p>Chuck Taylor}}）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1971年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Abe Saperstein</p></td>
<td><p>Abe Saperstein}}（{{tsl|en|Abe Saperstein</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1972年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bob Douglas</p></td>
<td><p>Bob Douglas}}（{{tsl|en|Bob Douglas</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1972年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Edward Gottlieb</p></td>
<td><p>Edward Gottlieb}}（{{tsl|en|Edward Gottlieb</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1972年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Clifford Wells</p></td>
<td><p>Clifford Wells}}（{{tsl|en|Clifford Wells</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1973年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Elmer Ripley</p></td>
<td><p>Elmer Ripley}}（{{tsl|en|Elmer Ripley</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1974年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Harry A. Fisher</p></td>
<td><p>Harry A. Fisher}}（{{tsl|en|Harry A. Fisher</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1974年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Maurice Podoloff</p></td>
<td><p>Maurice Podoloff}}（{{tsl|en|Maurice Podoloff</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1975年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Emil Liston</p></td>
<td><p>Emil Liston}}（{{tsl|en|Emil Liston</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1979年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John McLendon</p></td>
<td><p>John McLendon}}（{{tsl|en|John McLendon</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1979年</p></td>
<td><p><a href="../Page/Pete_Newel.md" title="wikilink">Pete Newel</a>（{{tsl|en|Pete Newell</p></td>
<td><p>Pete Newell}}）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1980年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lester Harrison</p></td>
<td><p>Lester Harrison}}（{{tsl|en|Lester Harrison</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1981年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ferenc Hepp</p></td>
<td><p>Ferenc Hepp}}（{{tsl|en|Ferenc Hepp</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1981年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Walter Kennedy</p></td>
<td><p>Walter Kennedy}}（{{tsl|en|Walter Kennedy (NBA)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1982年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Alva Duer</p></td>
<td><p>Alva Duer}}（{{tsl|en|Alva Duer</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1983年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Louis Wilke</p></td>
<td><p>Louis Wilke}}（{{tsl|en|Louis Wilke</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1984年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Clifford Fagan</p></td>
<td><p>Clifford Fagan}}（{{tsl|en|Clifford Fagan</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1984年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ed Steitz</p></td>
<td><p>Ed Steitz}}（{{tsl|en|Ed Steitz</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1985年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Senda Berenson Abbott</p></td>
<td><p>Senda Berenson Abbott}}（{{tsl|en|Senda Berenson Abbott</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1985年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bertha Teague</p></td>
<td><p>Bertha Teague}}（{{tsl|en|Bertha Teague</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1991年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lawrence Fleisher</p></td>
<td><p>Lawrence Fleisher}}（{{tsl|en|Lawrence Fleisher</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1991年</p></td>
<td><p><a href="../Page/拉里·奧布賴恩.md" title="wikilink">拉里·奧布賴恩</a>（<a href="../Page/拉里·奥布赖恩.md" title="wikilink">Larry O'Brien</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1991年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Borislav Stanković</p></td>
<td><p>Borislav Stanković}}（{{tsl|en|Borislav Stanković</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1999年</p></td>
<td><p><a href="../Page/韋恩·埃布里.md" title="wikilink">韋恩·埃布里</a>（<a href="../Page/韦恩·埃布里.md" title="wikilink">Wayne Embry</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1999年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Fred Zollner</p></td>
<td><p>Fred Zollner}}（{{tsl|en|Fred Zollner</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2000年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Daniel Biasone</p></td>
<td><p>Daniel Biasone}}（{{tsl|en|Daniel Biasone</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2000年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|C. M. Newton</p></td>
<td><p>C. M. Newton}}（{{tsl|en|C. M. Newton</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Chick Hearn</p></td>
<td><p>Chick Hearn}}（{{tsl|en|Chick Hearn</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Meadowlark Lemon</p></td>
<td><p>Meadowlark Lemon}}（{{tsl|en|Meadowlark Lemon</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p><a href="../Page/厄爾·洛依德.md" title="wikilink">厄爾·洛依德</a>（<a href="../Page/厄尔·洛依德.md" title="wikilink">Earl Lloyd</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2004年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Jerry Colangelo</p></td>
<td><p>Jerry Colangelo}}（{{tsl|en|Jerry Colangelo</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2005年</p></td>
<td><p><a href="../Page/胡比·布朗.md" title="wikilink">胡比·布朗</a>（<a href="../Page/胡比·布朗.md" title="wikilink">Hubie Brown</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Dave Gavitt</p></td>
<td><p>Dave Gavitt}}（{{tsl|en|Dave Gavitt</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2008年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|William Davidson</p></td>
<td><p>William Davidson}}（{{tsl|en|William Davidson</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2008年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Dick Vitale</p></td>
<td><p>Dick Vitale}}（{{tsl|en|Dick Vitale</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p><a href="../Page/杰里·巴斯.md" title="wikilink">杰里·巴斯</a>（<a href="../Page/杰里·巴斯.md" title="wikilink">Jerry Buss</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p><a href="../Page/薩奇·桑德斯.md" title="wikilink">薩奇·桑德斯</a>（<a href="../Page/萨奇·桑德斯.md" title="wikilink">Satch Sanders</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐·巴克斯代尔.md" title="wikilink">唐·巴克斯代尔</a>（<a href="../Page/唐·巴克斯代尔.md" title="wikilink">Don Barksdale</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Phil Knight</p></td>
<td><p>Phil Knight}}（{{tsl|en|Phil Knight</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Edwin Henderson</p></td>
<td><p>Edwin Henderson}}（{{tsl|en|Edwin Henderson</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Russ Granik</p></td>
<td><p>Russ Granik}}（{{tsl|en|Russ Granik</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Nathaniel Clifton</p></td>
<td><p>Nathaniel Clifton}}（{{tsl|en|Nathaniel Clifton</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p><a href="../Page/大卫·斯特恩.md" title="wikilink">大卫·斯特恩</a>（<a href="../Page/大卫·斯特恩.md" title="wikilink">David Stern</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|George Raveling</p></td>
<td><p>George Raveling}}（{{tsl|en|George Raveling</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2016年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2017年</p></td>
<td><p>Rebecca Lobo</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2017年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2017年</p></td>
<td><p>Tom Jernstedt</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2017年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p>Rod Thorn</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p>Rick Welts</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p>Ora Mae Washington</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 球員

<table>
<colgroup>
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 40%" />
<col style="width: 50%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>入选年份</p></th>
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>生涯成就</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Schommer</p></td>
<td><p>John Schommer}}（{{tsl|en|John Schommer</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Chuck Hyatt</p></td>
<td><p>Chuck Hyatt}}（{{tsl|en|Chuck Hyatt</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Hank Luisetti</p></td>
<td><p>Hank Luisetti}}（{{tsl|en|Hank Luisetti</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p><a href="../Page/喬治·麥肯.md" title="wikilink">喬治·麥肯</a>（<a href="../Page/乔治·迈肯.md" title="wikilink">George Mikan</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p><a href="../Page/愛德·麥考利.md" title="wikilink">愛德·麥考利</a>（<a href="../Page/爱德·麦考利.md" title="wikilink">Ed Macauley</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Stretch Murphy</p></td>
<td><p>Stretch Murphy}}（{{tsl|en|Stretch Murphy</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Vic Hanson</p></td>
<td><p>Vic Hanson}}（{{tsl|en|Vic Hanson</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Wooden</p></td>
<td><p>John Wooden}}（{{tsl|en|John Wooden</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1960年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Branch McCracken</p></td>
<td><p>Branch McCracken}}（{{tsl|en|Branch McCracken</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ed Wachter</p></td>
<td><p>Ed Wachter}}（{{tsl|en|Ed Wachter</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bob Kurland</p></td>
<td><p>Bob Kurland}}（{{tsl|en|Bob Kurland</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Forrest DeBernardi</p></td>
<td><p>Forrest DeBernardi}}（{{tsl|en|Forrest DeBernardi</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Roosma</p></td>
<td><p>John Roosma}}（{{tsl|en|John Roosma</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bennie Borgmann</p></td>
<td><p>Bennie Borgmann}}（{{tsl|en|Bennie Borgmann</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Christian Steinmetz</p></td>
<td><p>Christian Steinmetz}}（{{tsl|en|Christian Steinmetz</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p><a href="../Page/安迪·菲利普.md" title="wikilink">安迪·菲利普</a>（<a href="../Page/安迪·菲利普.md" title="wikilink">Andy Phillip</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1962年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Harlan Page</p></td>
<td><p>Harlan Page}}（{{tsl|en|Harlan Page</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1962年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Barney Sedran</p></td>
<td><p>Barney Sedran}}（{{tsl|en|Barney Sedran</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1962年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John "Cat" Thompson</p></td>
<td><p>John "Cat" Thompson}}（{{tsl|en|John "Cat" Thompson</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1962年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Jack McCracken</p></td>
<td><p>Jack McCracken}}（{{tsl|en|Jack McCracken</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1963年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Robert Gruenig</p></td>
<td><p>Robert Gruenig}}（{{tsl|en|Robert Gruenig</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1964年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Harold E. Foster</p></td>
<td><p>Harold E. Foster}}（{{tsl|en|Harold E. Foster</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1964年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Nat Holman</p></td>
<td><p>Nat Holman}}（{{tsl|en|Nat Holman</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1964年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Russell</p></td>
<td><p>John Russell}}（{{tsl|en|John Russell (basketball)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1966年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Joe Lapchick</p></td>
<td><p>Joe Lapchick}}（{{tsl|en|Joe Lapchick</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1969年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Dutch Dehnert</p></td>
<td><p>Dutch Dehnert}}（{{tsl|en|Dutch Dehnert</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1970年</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍伯·戴维斯.md" title="wikilink">鲍伯·戴维斯</a>（{{tsl|en|Bob Davies</p></td>
<td><p>Bob Davies}}）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1971年</p></td>
<td><p><a href="../Page/鮑伯·庫西.md" title="wikilink">鮑伯·庫西</a>（<a href="../Page/鲍勃·库锡.md" title="wikilink">Bob Cousy</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1971年</p></td>
<td><p><a href="../Page/鮑伯·佩提特.md" title="wikilink">鮑伯·佩提特</a>（<a href="../Page/鲍勃·佩蒂特.md" title="wikilink">Bob Pettit</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1972年</p></td>
<td><p><a href="../Page/马蒂·弗里德曼_(篮球运动员).md" title="wikilink">马蒂·弗里德曼</a>（<a href="../Page/马蒂·弗里德曼_(篮球运动员).md" title="wikilink">Marty Friedman</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1973年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Beckman</p></td>
<td><p>John Beckman}}（{{tsl|en|John Beckman</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1975年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Fuzzy Vandivier</p></td>
<td><p>Fuzzy Vandivier}}（{{tsl|en|Fuzzy Vandivier</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1975年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Joseph Brennan</p></td>
<td><p>Joseph Brennan}}（{{tsl|en|Joseph Brennan (basketball)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1975年</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/比尔·拉塞尔.md" title="wikilink">比爾·羅素</a></strong>（<a href="../Page/比尔·拉塞尔.md" title="wikilink">Bill Russell</a>）</p></td>
<td><p>11x<a href="../Page/NBA总冠军.md" title="wikilink">NBA總冠軍</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1972年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Paul Endacott</p></td>
<td><p>Paul Endacott}}（{{tsl|en|Paul Endacott</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1973年</p></td>
<td><p><a href="../Page/多爾夫·謝伊斯.md" title="wikilink">多爾夫·謝伊斯</a>（<a href="../Page/多尔夫·谢伊斯.md" title="wikilink">Dolph Schayes</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1974年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ernest Schmidt</p></td>
<td><p>Ernest Schmidt}}（{{tsl|en|Ernest Schmidt</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1976年</p></td>
<td><p><a href="../Page/湯姆·古拉.md" title="wikilink">湯姆·古拉</a>（<a href="../Page/汤姆·古拉.md" title="wikilink">Tom Gola</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1976年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Moose Krause</p></td>
<td><p>Moose Krause}}（{{tsl|en|Moose Krause</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1976年</p></td>
<td><p><a href="../Page/比爾·夏曼.md" title="wikilink">比爾·夏曼</a>（<a href="../Page/比尔·沙尔曼.md" title="wikilink">Bill Sharman</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1977年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Skinny Johnson</p></td>
<td><p>Skinny Johnson}}（{{tsl|en|Skinny Johnson</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1977年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Tarzan Cooper</p></td>
<td><p>Tarzan Cooper}}（{{tsl|en|Tarzan Cooper</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1977年</p></td>
<td><p><a href="../Page/艾爾金·貝勒.md" title="wikilink">艾爾金·貝勒</a>（<a href="../Page/埃尔金·贝勒.md" title="wikilink">Elgin Baylor</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1977年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lauren Gale</p></td>
<td><p>Lauren Gale}}（{{tsl|en|Lauren Gale</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1978年</p></td>
<td><p><a href="../Page/吉姆·波拉德.md" title="wikilink">吉姆·波拉德</a>（<a href="../Page/吉姆·波拉德.md" title="wikilink">Jim Pollard</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1978年</p></td>
<td><p><a href="../Page/喬·福爾克斯.md" title="wikilink">喬·福爾克斯</a>（<a href="../Page/乔·福尔克斯.md" title="wikilink">Joe Fulks</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1978年</p></td>
<td><p><a href="../Page/保羅·阿里金.md" title="wikilink">保羅·阿里金</a>（<a href="../Page/保罗·阿里金.md" title="wikilink">Paul Arizin</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1978年</p></td>
<td><p><a href="../Page/克里夫·哈根.md" title="wikilink">克里夫·哈根</a>（<a href="../Page/克里夫·哈根.md" title="wikilink">Cliff Hagan</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1979年</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/威尔特·张伯伦.md" title="wikilink">威爾特·張伯倫</a></strong>（<a href="../Page/威尔特·张伯伦.md" title="wikilink">Wilt Chamberlain</a>）</p></td>
<td><p>NBA 单场 100分</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1980年</p></td>
<td><p><a href="../Page/傑瑞·盧卡斯.md" title="wikilink">傑瑞·盧卡斯</a>（<a href="../Page/杰里·卢卡斯.md" title="wikilink">Jerry Lucas</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1980年</p></td>
<td><p><a href="../Page/傑瑞·威斯特.md" title="wikilink">傑瑞·威斯特</a>（<a href="../Page/杰里·韦斯特.md" title="wikilink">Jerry West</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1980年</p></td>
<td><p><a href="../Page/奧斯卡·羅伯森.md" title="wikilink">奧斯卡·羅伯森</a>（<a href="../Page/奥斯卡·罗伯逊.md" title="wikilink">Oscar Robertson</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1981年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Thomas Barlow</p></td>
<td><p>Thomas Barlow}}（{{tsl|en|Thomas Barlow (basketball)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1982年</p></td>
<td><p><a href="../Page/斯莱特·马丁.md" title="wikilink">斯莱特·马丁</a>（<a href="../Page/斯莱特·马丁.md" title="wikilink">Slater Martin</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1982年</p></td>
<td><p><a href="../Page/哈爾·格瑞爾.md" title="wikilink">哈爾·格瑞爾</a>（<a href="../Page/哈尔·格瑞尔.md" title="wikilink">Hal Greer</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1982年</p></td>
<td><p><a href="../Page/威利斯·瑞德.md" title="wikilink">威利斯·瑞德</a>（<a href="../Page/威利斯·里德.md" title="wikilink">Willis Reed</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1982年</p></td>
<td><p><a href="../Page/弗兰克·蘭姆西.md" title="wikilink">弗兰克·蘭姆西</a>（<a href="../Page/弗兰克·蘭姆西.md" title="wikilink">Frank Ramsey</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1983年</p></td>
<td><p><a href="../Page/戴夫·德布斯切爾.md" title="wikilink">戴夫·德布斯切爾</a>（<a href="../Page/戴夫·德布斯切尔.md" title="wikilink">Dave DeBusschere</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1983年</p></td>
<td><p><a href="../Page/比爾·布拉德利.md" title="wikilink">比爾·布拉德利</a>（<a href="../Page/比尔·布拉德利.md" title="wikilink">Bill Bradley</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1983年</p></td>
<td><p><a href="../Page/杰克·特威曼.md" title="wikilink">杰克·特威曼</a>（<a href="../Page/杰克·特威曼.md" title="wikilink">Jack Twyman</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1984年</p></td>
<td><p><a href="../Page/約翰·哈夫利切克.md" title="wikilink">約翰·哈夫利切克</a>（<a href="../Page/约翰·哈夫利切克.md" title="wikilink">John Havlicek</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1984年</p></td>
<td><p><a href="../Page/山姆·瓊斯_(籃球運動員).md" title="wikilink">山姆·瓊斯</a>（<a href="../Page/萨姆·琼斯_(篮球运动员).md" title="wikilink">Sam Jones</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1985年</p></td>
<td><p><a href="../Page/艾爾·塞爾維.md" title="wikilink">艾爾·塞爾維</a>（<a href="../Page/艾尔·塞尔维.md" title="wikilink">Al Cervi</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1985年</p></td>
<td><p><a href="../Page/內特·瑟蒙德.md" title="wikilink">內特·瑟蒙德</a>（<a href="../Page/内特·瑟蒙德.md" title="wikilink">Nate Thurmond</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1986年</p></td>
<td><p><a href="../Page/比利·坎寧安.md" title="wikilink">比利·坎寧安</a>（<a href="../Page/比利·坎宁安.md" title="wikilink">Billy Cunningham</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1986年</p></td>
<td><p><a href="../Page/湯姆·海因索恩.md" title="wikilink">湯姆·海因索恩</a>（<a href="../Page/汤姆·海因索恩.md" title="wikilink">Tom Heinsohn</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1987年</p></td>
<td><p><a href="../Page/瑞克·貝瑞.md" title="wikilink">瑞克·貝瑞</a>（<a href="../Page/里克·巴里.md" title="wikilink">Rick Barry</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1987年</p></td>
<td><p><a href="../Page/沃爾特·弗雷澤.md" title="wikilink">沃爾特·弗雷澤</a>（<a href="../Page/沃尔特·弗雷泽.md" title="wikilink">Walt Frazier</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1987年</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍比·温泽尔.md" title="wikilink">鲍比·温泽尔</a>（<a href="../Page/鲍比·温泽尔.md" title="wikilink">Bobby Wanzer</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1987年</p></td>
<td><p><a href="../Page/皮特·馬拉威奇.md" title="wikilink">皮特·馬拉威奇</a>（<a href="../Page/皮特·马拉维奇.md" title="wikilink">Pete Maravich</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1987年</p></td>
<td><p><a href="../Page/鮑伯·霍伯雷葛斯.md" title="wikilink">鮑伯·霍伯雷葛斯</a>（<a href="../Page/鲍伯·霍伯雷葛斯.md" title="wikilink">Bob Houbregs</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1988年</p></td>
<td><p><a href="../Page/韦斯·昂塞尔德.md" title="wikilink">韦斯·昂塞尔德</a>（<a href="../Page/韦斯·昂塞尔德.md" title="wikilink">Wes Unseld</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1988年</p></td>
<td><p><a href="../Page/克萊德·拉福萊特.md" title="wikilink">克萊德·拉福萊特</a>（<a href="../Page/克莱德·拉福莱特.md" title="wikilink">Clyde Lovellette</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1988年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Bobby McDermott</p></td>
<td><p>Bobby McDermott}}（{{tsl|en|Bobby McDermott</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1989年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Pop Gates</p></td>
<td><p>Pop Gates}}（{{tsl|en|Pop Gates</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1989年</p></td>
<td><p><a href="../Page/K·C·瓊斯.md" title="wikilink">K·C·瓊斯</a>（<a href="../Page/K·C·琼斯.md" title="wikilink">K. C. Jones</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1989年</p></td>
<td><p><a href="../Page/藍尼·威肯斯.md" title="wikilink">藍尼·威肯斯</a>（<a href="../Page/兰尼·威尔肯斯.md" title="wikilink">Lenny Wilkens</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1990年</p></td>
<td><p><a href="../Page/厄爾·孟洛.md" title="wikilink">厄爾·孟洛</a>（<a href="../Page/厄尔·门罗.md" title="wikilink">Earl Monroe</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1990年</p></td>
<td><p><a href="../Page/戴夫·宾.md" title="wikilink">戴夫·宾</a>（<a href="../Page/戴夫·宾.md" title="wikilink">Dave Bing</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1990年</p></td>
<td><p><a href="../Page/埃爾文·海耶斯.md" title="wikilink">埃爾文·海耶斯</a>（<a href="../Page/埃尔文·海耶斯.md" title="wikilink">Elvin Hayes</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1990年</p></td>
<td><p><a href="../Page/尼爾·約翰斯頓.md" title="wikilink">尼爾·約翰斯頓</a>（<a href="../Page/尼尔·约翰斯顿.md" title="wikilink">Neil Johnston</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1991年</p></td>
<td><p><a href="../Page/戴夫·考文斯.md" title="wikilink">戴夫·考文斯</a>（<a href="../Page/戴夫·考恩斯.md" title="wikilink">Dave Cowens</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1991年</p></td>
<td><p><a href="../Page/哈里·加拉廷.md" title="wikilink">哈里·加拉廷</a>（<a href="../Page/哈里·加拉廷.md" title="wikilink">Harry Gallatin</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1991年</p></td>
<td><p><a href="../Page/奈特·阿奇博尔德.md" title="wikilink">奈特·阿奇博尔德</a>（<a href="../Page/奈特·阿奇博尔德.md" title="wikilink">Nate Archibald</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1992年</p></td>
<td><p><a href="../Page/康尼爾·霍金斯.md" title="wikilink">康尼爾·霍金斯</a>（<a href="../Page/康尼尔·霍金斯.md" title="wikilink">Connie Hawkins</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1992年</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍伯·兰尼尔.md" title="wikilink">鲍伯·兰尼尔</a>（<a href="../Page/鲍伯·兰尼尔.md" title="wikilink">Bob Lanier</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1992年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lusia Harris</p></td>
<td><p>Lusia Harris}}（{{tsl|en|Lusia Harris</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1992年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Sergei Belov</p></td>
<td><p>Sergei Belov}}（{{tsl|en|Sergei Belov</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1993年</p></td>
<td><p><a href="../Page/迪克·麦克奎尔.md" title="wikilink">迪克·麦克奎尔</a>（<a href="../Page/迪克·麦克奎尔.md" title="wikilink">Dick McGuire</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1993年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ann Meyers</p></td>
<td><p>Ann Meyers}}（{{tsl|en|Ann Meyers</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1993年</p></td>
<td><p><a href="../Page/卡爾文·墨菲.md" title="wikilink">卡爾文·墨菲</a>（<a href="../Page/卡爾文·墨菲.md" title="wikilink">Calvin Murphy</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1993年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Uljana Semjonova</p></td>
<td><p>Uljana Semjonova}}（{{tsl|en|Uljana Semjonova</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1993年</p></td>
<td><p><a href="../Page/華特·貝拉米.md" title="wikilink">華特·貝拉米</a>（<a href="../Page/沃尔特·贝拉米.md" title="wikilink">Walt Bellamy</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1993年</p></td>
<td><p><a href="../Page/比尔·沃顿.md" title="wikilink">比尔·沃顿</a>（<a href="../Page/比尔·沃尔顿.md" title="wikilink">Bill Walton</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1993年</p></td>
<td><p><a href="../Page/丹·伊塞爾.md" title="wikilink">丹·伊塞爾</a>（<a href="../Page/丹·伊塞尔.md" title="wikilink">Dan Issel</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1993年</p></td>
<td><p><a href="../Page/朱利叶斯·欧文.md" title="wikilink">朱利叶斯·欧文</a>（<a href="../Page/朱利叶斯·欧文.md" title="wikilink">Julius Erving</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1994年</p></td>
<td><p><a href="../Page/巴迪·吉納特.md" title="wikilink">巴迪·吉納特</a>（<a href="../Page/巴迪·吉纳特.md" title="wikilink">Buddy Jeannette</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1994年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Carol Blazejowski</p></td>
<td><p>Carol Blazejowski}}（{{tsl|en|Carol Blazejowski</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1995年</p></td>
<td><p><a href="../Page/沃恩·米克尔森.md" title="wikilink">沃恩·米克尔森</a>（<a href="../Page/沃恩·米克尔森.md" title="wikilink">Vern Mikkelsen</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1995年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Cheryl Miller</p></td>
<td><p>Cheryl Miller}}（{{tsl|en|Cheryl Miller</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1995年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Anne Donovan</p></td>
<td><p>Anne Donovan}}（{{tsl|en|Anne Donovan</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1995年</p></td>
<td><p><a href="../Page/卡里姆·阿布杜勒·贾巴尔.md" title="wikilink">卡里姆·阿布杜勒·贾巴尔</a>（<a href="../Page/卡里姆·阿卜杜勒-贾巴尔.md" title="wikilink">Kareem Abdul-Jabbar</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1996年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Krešimir Ćosić</p></td>
<td><p>Krešimir Ćosić}}（{{tsl|en|Krešimir Ćosić</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1996年</p></td>
<td><p><a href="../Page/乔治·亚德利.md" title="wikilink">George Yardley</a>（<a href="../Page/乔治·亚德利.md" title="wikilink">George Yardley</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1996年</p></td>
<td><p><a href="../Page/乔治·格温.md" title="wikilink">乔治·格温</a>（<a href="../Page/乔治·格温.md" title="wikilink">George Gervin</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1996年</p></td>
<td><p><a href="../Page/南希·利伯曼.md" title="wikilink">南希·利伯曼</a>（<a href="../Page/南希·利伯曼.md" title="wikilink">Nancy Lieberman</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1996年</p></td>
<td><p><a href="../Page/大卫·汤普森.md" title="wikilink">大卫·汤普森</a>（<a href="../Page/大卫·汤普森.md" title="wikilink">David Thompson</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1996年</p></td>
<td><p><a href="../Page/蓋爾·古德里奇.md" title="wikilink">蓋爾·古德里奇</a>（<a href="../Page/盖尔·古德里奇.md" title="wikilink">Gail Goodrich</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1997年</p></td>
<td><p><a href="../Page/巴里·霍维尔.md" title="wikilink">巴里·霍维尔</a>（<a href="../Page/巴里·霍维尔.md" title="wikilink">Bailey Howell</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1997年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Denise Curry</p></td>
<td><p>Denise Curry}}（{{tsl|en|Denise Curry</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1997年</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿歷克斯·英格利什.md" title="wikilink">阿歷克斯·英格利什</a>（<a href="../Page/阿历克斯·英格利什.md" title="wikilink">Alex English</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1997年</p></td>
<td><p><a href="../Page/瓊·克勞馥.md" title="wikilink">Joan Crawford</a>（{{tsl|en|Joan Crawford (basketball)</p></td>
<td><p>Joan Crawford}}）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1998年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Arnie Risen</p></td>
<td><p>Arnie Risen}}（{{tsl|en|Arnie Risen</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1998年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Marques Haynes</p></td>
<td><p>Marques Haynes}}（{{tsl|en|Marques Haynes</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1998年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Nera White</p></td>
<td><p>Nera White}}（{{tsl|en|Nera White</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1998年</p></td>
<td><p><a href="../Page/拉里·伯德.md" title="wikilink">拉里·伯德</a>（<a href="../Page/拉里·伯德.md" title="wikilink">Larry Bird</a>）</p></td>
<td><p>3×<a href="../Page/NBA总冠军.md" title="wikilink">NBA總冠軍</a> , 3×<a href="../Page/NBA年度MVP.md" title="wikilink">NBA年度MVP</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1999年</p></td>
<td><p><a href="../Page/凱文·麥克海爾.md" title="wikilink">凱文·麥克海爾</a>（{{tsl|en|Kevin McHale</p></td>
<td><p>Kevin McHale}}）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2000年</p></td>
<td><p><a href="../Page/以賽亞·湯瑪斯.md" title="wikilink">以賽亞·湯瑪斯</a>（<a href="../Page/以賽亞·湯瑪斯.md" title="wikilink">Isiah Thomas</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2000年</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍伯·麦卡杜.md" title="wikilink">鲍伯·麦卡杜</a>（<a href="../Page/鮑伯·麥卡杜.md" title="wikilink">Bob McAdoo</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2001年</p></td>
<td><p><a href="../Page/摩西·馬龍.md" title="wikilink">摩西·馬龍</a>（<a href="../Page/摩西·马龙.md" title="wikilink">Moses Malone</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2002年</p></td>
<td><p><a href="../Page/魔術強森.md" title="wikilink">魔術強森</a>（<a href="../Page/魔术师约翰逊.md" title="wikilink">Magic Johnson</a>）</p></td>
<td><p>5x <a href="../Page/NBA总冠军.md" title="wikilink">NBA總冠軍</a> , 3x <a href="../Page/NBA最有价值球员.md" title="wikilink">NBA年度MVP</a> , <a href="../Page/奥运金牌.md" title="wikilink">奧運金牌</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2002年</p></td>
<td><p><a href="../Page/德拉任·彼得羅維奇.md" title="wikilink">德拉任·彼得羅維奇</a>（<a href="../Page/德拉任·彼得罗维奇.md" title="wikilink">Dražen Petrović</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p><a href="../Page/詹姆斯·沃西.md" title="wikilink">詹姆斯·沃西</a>（<a href="../Page/詹姆斯·沃西.md" title="wikilink">James Worthy</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p><a href="../Page/罗伯特·帕里什.md" title="wikilink">罗伯特·帕里什</a>（<a href="../Page/罗伯特·帕里什.md" title="wikilink">Robert Parish</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Dino Meneghin</p></td>
<td><p>Dino Meneghin}}（{{tsl|en|Dino Meneghin</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2004年</p></td>
<td><p><a href="../Page/莫里斯·斯托克斯.md" title="wikilink">莫里斯·斯托克斯</a>（<a href="../Page/莫里斯·斯托克斯.md" title="wikilink">Maurice Stokes</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2004年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Dražen Dalipagić</p></td>
<td><p>Dražen Dalipagić}}（{{tsl|en|Dražen Dalipagić</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2004年</p></td>
<td><p><a href="../Page/克莱德·德雷克斯勒.md" title="wikilink">克莱德·德雷克斯勒</a>（<a href="../Page/克莱德·德雷克斯勒.md" title="wikilink">Clyde Drexler</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2004年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Lynette Woodard</p></td>
<td><p>Lynette Woodard}}（{{tsl|en|Lynette Woodard</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2005年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Hortência Marcari</p></td>
<td><p>Hortência Marcari}}（{{tsl|en|Hortência Marcari</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p><a href="../Page/喬·杜馬斯.md" title="wikilink">喬·杜馬斯</a>（<a href="../Page/喬·杜馬斯.md" title="wikilink">Joe Dumars</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p><a href="../Page/多明尼克·威尔金斯.md" title="wikilink">多明尼克·威尔金斯</a>（<a href="../Page/多米尼克·威尔金斯.md" title="wikilink">Dominique Wilkins</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p><a href="../Page/查爾斯·巴克利.md" title="wikilink">查爾斯·巴克利</a>（<a href="../Page/查尔斯·巴克利.md" title="wikilink">Charles Barkley</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2008年</p></td>
<td><p><a href="../Page/帕特里克·尤因.md" title="wikilink">帕特里克·尤因</a>（<a href="../Page/帕特里克·尤因.md" title="wikilink">Patrick Ewing</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2008年</p></td>
<td><p><a href="../Page/哈基姆·奥拉朱旺.md" title="wikilink">哈基姆·奥拉朱旺</a>（<a href="../Page/哈基姆·奥拉朱旺.md" title="wikilink">Hakeem Olajuwon</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2008年</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿德里安·丹特利.md" title="wikilink">阿德里安·丹特利</a>（<a href="../Page/阿德里安·丹特利.md" title="wikilink">Adrian Dantley</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2009年</p></td>
<td><p><a href="../Page/大衛·羅賓逊.md" title="wikilink">大衛·羅賓逊</a>（<a href="../Page/大卫·罗宾逊.md" title="wikilink">David Robinson</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2009年</p></td>
<td><p><a href="../Page/迈克尔·乔丹.md" title="wikilink">迈克尔·乔丹</a>（<a href="../Page/迈克尔·乔丹.md" title="wikilink">Michael Jordan</a>）</p></td>
<td><p>6× <a href="../Page/NBA总冠军.md" title="wikilink">NBA總冠軍</a> , 5× <a href="../Page/NBA年度MVP.md" title="wikilink">NBA年度MVP</a> , 2x <a href="../Page/奥运金牌.md" title="wikilink">奧運金牌</a> , <a href="../Page/FIBA.md" title="wikilink">FIBA</a><a href="../Page/美洲篮球锦标赛.md" title="wikilink">美洲籃球錦標賽</a><a href="../Page/冠軍.md" title="wikilink">冠軍</a> <a href="../Page/泛美運動會.md" title="wikilink">泛美運動會</a><a href="../Page/金牌.md" title="wikilink">金牌</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2009年</p></td>
<td><p><a href="../Page/约翰·斯托克顿.md" title="wikilink">约翰·斯托克顿</a>（<a href="../Page/约翰·斯托克顿.md" title="wikilink">John Stockton</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p>（{{tsl|en|Cynthia Cooper</p></td>
<td><p>Cynthia Cooper}}）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p><a href="../Page/丹尼斯·強森.md" title="wikilink">丹尼斯·強森</a>（<a href="../Page/丹尼斯·強森.md" title="wikilink">Dennis Johnson</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p><a href="../Page/斯科蒂·皮蓬.md" title="wikilink">斯科蒂·皮蓬</a>（Scottie Pippen）</p></td>
<td><p>6次<a href="../Page/NBA总冠军.md" title="wikilink">NBA總冠軍</a>  , 2次奧運會金牌</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p><a href="../Page/盖斯·约翰逊.md" title="wikilink">盖斯·约翰逊</a>（Gus Johnson）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p><a href="../Page/卡爾·馬龍.md" title="wikilink">卡爾·馬龍</a>（Karl Malone）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Ubiratan Pereira Maciel</p></td>
<td><p>Ubiratan Pereira Maciel}}（{{tsl|en|Ubiratan Pereira Maciel</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿維達斯·薩博尼斯.md" title="wikilink">阿維達斯·薩博尼斯</a>（<a href="../Page/阿维达斯·萨博尼斯.md" title="wikilink">Arvydas Sabonis</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿尔提斯·吉尔莫尔.md" title="wikilink">阿尔提斯·吉尔莫尔</a>（<a href="../Page/阿尔提斯·吉尔莫尔.md" title="wikilink">Artis Gilmore</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p><a href="../Page/丹尼斯·羅德曼.md" title="wikilink">丹尼斯·羅德曼</a>（<a href="../Page/丹尼斯·罗德曼.md" title="wikilink">Dennis Rodman</a>）</p></td>
<td><p>5×<a href="../Page/NBA.md" title="wikilink">NBA</a><a href="../Page/冠軍.md" title="wikilink">總冠軍</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2011年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2011年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Teresa Edwards</p></td>
<td><p>Teresa Edwards}}（{{tsl|en|Teresa Edwards</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2011年</p></td>
<td><p><a href="../Page/克里斯·穆林.md" title="wikilink">克里斯·穆林</a>（<a href="../Page/克里斯·穆林.md" title="wikilink">Chris Mullin</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p><a href="../Page/雷吉·米勒.md" title="wikilink">雷吉·米勒</a>（<a href="../Page/雷吉·米勒.md" title="wikilink">Reggie Miller</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Katrina McClain</p></td>
<td><p>Katrina McClain}}（{{tsl|en|Katrina McClain Johnson</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p><a href="../Page/切特·沃克.md" title="wikilink">切特·沃克</a>（<a href="../Page/切特·沃克.md" title="wikilink">Chet Walker</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p><a href="../Page/贾马尔·威尔克斯.md" title="wikilink">贾马尔·威尔克斯</a>（<a href="../Page/贾马尔·威尔克斯.md" title="wikilink">Jamaal Wilkes</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p><a href="../Page/迈尔·丹尼尔斯.md" title="wikilink">迈尔·丹尼尔斯</a>（<a href="../Page/迈尔·丹尼尔斯.md" title="wikilink">Mel Daniels</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p><a href="../Page/拉尔夫·桑普森.md" title="wikilink">拉尔夫·桑普森</a>（<a href="../Page/拉尔夫·桑普森.md" title="wikilink">Ralph Sampson</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p><a href="../Page/伯納德·金.md" title="wikilink">伯納德·金</a>（<a href="../Page/伯纳德·金.md" title="wikilink">Bernard King</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p><a href="../Page/奥斯卡·施密特.md" title="wikilink">奥斯卡·施密特</a>（<a href="../Page/Oscar_Schmidt.md" title="wikilink">Oscar Schmidt</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p><a href="../Page/加里·佩顿_(篮球运动员).md" title="wikilink">加里·佩顿</a>（<a href="../Page/加里·佩頓.md" title="wikilink">Gary Payton</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p><a href="../Page/里奇·蓋倫.md" title="wikilink">里奇·蓋倫</a>（<a href="../Page/里奇·盖伦.md" title="wikilink">Richie Guerin</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐·斯特丽.md" title="wikilink">唐·斯特丽</a>（Dawn Staley）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2013年</p></td>
<td><p><a href="../Page/罗杰·布朗.md" title="wikilink">罗杰·布朗</a>（{{tsl|en|Roger Brown (basketball, born 1942)</p></td>
<td><p>Roger Brown}}）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p><a href="../Page/米奇·里奇蒙德.md" title="wikilink">米奇·里奇蒙德</a>（<a href="../Page/米奇·里奇蒙德.md" title="wikilink">Mitch Richmond</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p><a href="../Page/盖伊·罗杰斯.md" title="wikilink">盖伊·罗杰斯</a>（<a href="../Page/盖伊·罗杰斯.md" title="wikilink">Guy Rodgers</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Šarūnas Marčiulionis</p></td>
<td><p>Šarūnas Marčiulionis}}（{{tsl|en|Šarūnas Marčiulionis</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿朗佐·莫寧.md" title="wikilink">阿朗佐·莫寧</a>（Alonzo Mourning）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p><a href="../Page/斯宾瑟·海伍德.md" title="wikilink">斯宾瑟·海伍德</a>（<a href="../Page/斯宾瑟·海伍德.md" title="wikilink">Spencer Haywood</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p><a href="../Page/迪肯貝·穆托姆博.md" title="wikilink">迪肯貝·穆托姆博</a>（Dikembe Mutombo）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p><a href="../Page/路易·丹皮尔.md" title="wikilink">路易·丹皮尔</a>（<a href="../Page/路易·丹皮尔.md" title="wikilink">Louie Dampier</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|John Isaacs</p></td>
<td><p>John Isaacs}}（{{tsl|en|John Isaacs</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2015年</p></td>
<td><p><a href="../Page/乔·乔·怀特.md" title="wikilink">乔·乔·怀特</a>（<a href="../Page/乔·乔·怀特.md" title="wikilink">Jo Jo White</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2016年</p></td>
<td><p><a href="../Page/艾倫·艾佛森.md" title="wikilink">艾倫·艾佛森</a>（<a href="../Page/艾倫·艾佛森.md" title="wikilink">Allen Iverson</a>）</p></td>
<td><p><a href="../Page/NBA最有價值球員.md" title="wikilink">NBA最有價值球員</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2016年</p></td>
<td><p><a href="../Page/俠客·歐尼爾.md" title="wikilink">俠客·歐尼爾</a>（Shaq O'Neal）</p></td>
<td><p>4× <a href="../Page/NBA总冠军.md" title="wikilink">NBA總冠軍</a>，<a href="../Page/NBA年度MVP.md" title="wikilink">NBA年度MVP</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2016年</p></td>
<td><p><a href="../Page/姚明.md" title="wikilink">姚明</a>（Yao Ming）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2017年</p></td>
<td><p><a href="../Page/乔治·麦金尼斯.md" title="wikilink">乔治·麦金尼斯</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2017年</p></td>
<td><p><a href="../Page/崔西·麥葛雷迪.md" title="wikilink">崔西·麥葛雷迪</a>（<a href="../Page/崔西·麥葛雷迪.md" title="wikilink">Tracy McGrady</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2017年</p></td>
<td><p><a href="../Page/尼克·加利斯.md" title="wikilink">尼克·加利斯</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p><a href="../Page/史蒂夫·纳什.md" title="wikilink">史蒂夫·纳什</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p><a href="../Page/贾森·基德.md" title="wikilink">贾森·基德</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p><a href="../Page/雷·阿伦.md" title="wikilink">雷·阿伦</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p><a href="../Page/莫里斯·奇克斯.md" title="wikilink">莫里斯·奇克斯</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2018年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p><a href="../Page/格蘭特·希爾_(籃球員).md" title="wikilink">格蘭特·希爾</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2018年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p><a href="../Page/蒂娜·汤普森.md" title="wikilink">蒂娜·汤普森</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2018年</p></td>
<td><p>Ora Mae Washington</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 裁判

| 入选年份  | 姓名                          | 生涯成就                                             |
| ----- | --------------------------- | ------------------------------------------------ |
| 1959年 | {{tsl|en|Matthew P. Kennedy | Matthew P. Kennedy}}（{{tsl|en|Matthew P. Kennedy |
| 1960年 | {{tsl|en|George Hepbron     | George Hepbron}}（{{tsl|en|George Hepbron         |
| 1961年 | {{tsl|en|George Hoyt        | George Hoyt}}（{{tsl|en|George Hoyt               |
| 1961年 | {{tsl|en|Ernest C. Quigley  | Ernest C. Quigley}}（{{tsl|en|Ernest C. Quigley   |
| 1961年 | {{tsl|en|David Tobey        | David Tobey}}（{{tsl|en|David Tobey               |
| 1962年 | {{tsl|en|David Walsh        | David Walsh}}（{{tsl|en|David Walsh (referee)     |
| 1978年 | {{tsl|en|John Nucatola      | John Nucatola}}（{{tsl|en|John Nucatola           |
| 1979年 | {{tsl|en|James Enright      | James Enright}}（{{tsl|en|James Enright           |
| 1980年 | {{tsl|en|Dallas Shirley     | Dallas Shirley}}（{{tsl|en|Dallas Shirley         |
| 1983年 | {{tsl|en|Lloyd Leith        | Lloyd Leith}}（{{tsl|en|Lloyd Leith               |
| 1986年 | {{tsl|en|Red Mihalik        | Red Mihalik}}（{{tsl|en|Red Mihalik               |
| 1995年 | {{tsl|en|Earl Strom         | Earl Strom}}（{{tsl|en|Earl Strom                 |
| 2007年 | {{tsl|en|Mendy Rudolph      | Mendy Rudolph}}（{{tsl|en|Mendy Rudolph           |
| 2012年 | {{tsl|en|Hank Nichols       | Hank Nichols}}（{{tsl|en|Hank Nichols             |
| 2015年 | {{tsl|en|Dick Bavetta       | Dick Bavetta}}（{{tsl|en|Dick Bavetta             |

## 球隊

<table>
<colgroup>
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 40%" />
<col style="width: 50%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>入选年份</p></th>
<th><p>队名</p></th>
<th><p>成就</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|The First Team</p></td>
<td><p>The First Team}}（{{tsl|en|The First Team</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1959年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Original Celtics</p></td>
<td><p>Original Celtics}}（{{tsl|en|Original Celtics</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1961年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Buffalo Germans</p></td>
<td><p>Buffalo Germans}}（{{tsl|en|Buffalo Germans</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1963年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|New York Renaissance</p></td>
<td><p>New York Renaissance}}（{{tsl|en|New York Renaissance</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2002年</p></td>
<td><p><a href="../Page/哈林篮球队.md" title="wikilink">哈林篮球队</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p><a href="../Page/1965–66_德克萨斯西部矿工篮球队.md" title="wikilink">1965–66 德克萨斯西部矿工篮球队</a>（{{tsl|en|1965–66 Texas Western Miners basketball team</p></td>
<td><p>1965–66 Texas Western Miners basketball team}}）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2010年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2010年</p></td>
<td><p><a href="../Page/1992年美國男子奧運籃球代表隊.md" title="wikilink">1992年美國男子奧運籃球代表隊</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2012年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|All American Red Heads Team</p></td>
<td><p>All American Red Heads Team}}（{{tsl|en|All American Red Heads Team</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p>{{tsl|en|Immaculata College</p></td>
<td><p>Immaculata College}}（{{tsl|en|Immaculata University</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 相关条目

  - [FIBA篮球名人堂](../Page/FIBA篮球名人堂.md "wikilink")

## 外部链接

  - [篮球名人堂官方网站](http://www.hoophall.com)

[Category:篮球名人堂](../Category/篮球名人堂.md "wikilink")
[Category:1959年建立](../Category/1959年建立.md "wikilink")
[Category:籃球專題條目](../Category/籃球專題條目.md "wikilink")